［集思廣益］係咪應該趁而家聲東擊西？

如題，趁而家警犬高度集中機場係咪應該十八區圍警署或者去中聯辦殺佢措手不及？越可以將警犬兵力分散，我地啲手足就越安全，求討論

自推十連

推！

再推！

收皮啦

推推推

收皮啦屌

如果大家覺得無討論價值咁就算，由佢沉

又亂帶風向！